Benedict Rogers 學繁體字寫左封信比大家！！！d字好撚cute

Benedict Rogers 來頭：
保守黨 人權委員會， Hong Kong Watch 要員
睇完大家去twitter篇嘢比個like佢

好似幼稚園d字但好可愛 最緊要係份心意

寫幾隻就話 人地成封信咁寫 。試下一種你唔識語言例如泰文 要你寫成篇有幾頭痕

Thank you, sir

不嬲都好可愛

推123

回血呀

覺得佢手字靚過毛賊東同毛新宇

推4321

推1234

Push

靚過小學生

屌，食食下飯睇到喊咗

1

多謝手足

仲有人肯珍惜我地既繁體字

我都眼濕濕

好靚D字
有少少慚愧 寫左廿幾年都冇佢寫咁靚

入去ty佢

push

寫到係一條水平線上 對齊

佢真係好出心出力

1234

已經算好靚

大把人手字寫咗廿幾年都係咁上下

外交部華大媽：話晒都有5000 年歷史，咁易學呀！

推

反而華大媽 錯哂英文文法成日比人捉錯字

佢係大英少有由始至終都關心香港既人

好感動

推5678

เขียนคำสองสามคำแล้วเขียนเป็นตัวอักษร ลองใช้ภาษาถัดไปที่คุณไม่รู้จักเช่นภาษาไทย

試左，真係唔識寫

12334

Isreal，colleage

巴打

快d上去多謝人地啦

屌一諗起就忍唔住

真係好有心
大家一齊like同retweet啦

123

個灣字佢應該覺得好撚難寫

可能覺得一注菜咁d筆畫

落字同油字， 三點水都向上剔，真係有學過下

起碼唔係馬虎寫

好可愛，寫得幾好

啲字靚過我

又誇d。巴打小學生？

如果有人手寫比佢再抄應該會容易過抄電腦字

唔係純睇住google translate黎抄
Google translate既油字既font type無向上剔

so cute

都煩 剔 點 個d 細細粒 但其實好大分別玩死

正體字！！！

個氣字點解有粒嘢

學埋畫連豬仔啦

應該係寫錯 自己覺得樣衰

人地堂堂保守黨議員 畫埋符咁咩

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

相比支那人：我操，為啥老子要說廣東話？香港是中國的，跟咱們說普通話！

屌你老母得個二千？

老實講佢啲字仲靚過我

寫繚d可以搏大霧

nice

其實呢啲文字係咪寫潦草少少已經無人睇得明

大家最想佢寫咩字啊用手寫字同佢講

又真 面子同民族樽鹽爲大

可愛

每一粒字 我都感受到佢對我地既愛

CLS

考試個陣成日都係咁

考佢

感動咗

可以叫正體中文繁字可以有繁瑣意思，令人覺得麻煩，少少負面

小學啦應該

你若放棄 誰衛我城

咩傑作黎

仲靚過我啲字。。。

連登仔都要齊上齊落 不分化 不割席 不鬥黃

好似平時醫生啲字咁睇唔明

手字靚過我
Thank you !

推推推

推，記得去多謝人

感謝！不過搵人教教佢筆劃

其實唔難 無寫一排仲記得

佢每日都有練各位巴打可以上fb follow佢
日日都po一句新寫嘅文字

retweet + like

係，一年前嘅精神，要keep住

tui

Push 繼續輸出香港文化

巴打有潛質

屌

點做到

真？

其實泰啲字母可以聯想做英文 所以唔難寫
反而外國人抄中文就真係好大挑戰

so cute so sweet

阿拉伯文，教埋你都唔會識寫

個灣字應該寫到佢想死

好似仲難過泰文

12

寫得仲靚過我

利申小學雞字

正體字

國際線推！

好正 幫手推

好得意

堅

is real, not fake

推 好搞笑

Tweets

推23

巴打學過？

咁你又誇左D

其實寫得幾靚
多謝手足

好工整地亂

好撚感動

佢啲字仲靚過我

好叻呀

pish

好有心

佢真係日日寫

最漂亮的激勵信

即刻上twitter講聲多謝先

眼濕濕

好感動推推推

其實寫得幾靚

D字好可愛
對鬼佬黎講中文係好難寫

仲靚過我啲字 點算

Twitter得3000幾人俾like 太少啦

押埋韻好勁

行氣筆勁十足

其實真係好有心去幫香港人

諗下呢個世界有幾多人出錢出力幫緊我地
we are not alone

諗下身邊仲有好多人支持緊

網絡時代 好耐無見人用手寫字

靚過我啲字

好似我細個啲字 好正

幾靚
靚過我手字

昔日呼吸的空氣無比新鮮..
現在的空氣卻充斥住催淚煙...
好鍾意呢句

好勁

p牌推

仲有d文采

唔好咁快沉底呀！記住多謝人呀！

屌你老母我手字都係差唔多
屌其實我係咪鬼佬黎所以寫中文字先咁樣衰

好得意多謝佢

推呀！

咪賴

妖字

似日文但又唔係？

泰文嚟，不過字體似日文

好可愛

我試過寫俾個客
佢唔識睇繁字、英文
成日記唔到啲重要資訊
寫日期、時間、地點、小量簡介都嗌救命

Pish

人地唔介意寫中文
我地都唔好介意Twitter Reddit 多用英文

繁體字好難寫好，佢應該練咗好耐

Qq

fake左

呢樣真

P牌照推

睇得出佢好努力寫個灣字

真心好Touched！！

BTW，係正體唔係乜鳩繁體囉！！！

得得得

推 好cute cute

唔係呢
出黎做野之後D手寫字真係越黎越樣衰

老實，有左電腦手機我一年隨時寫唔到50隻支字，D字仲曳過我個小學生囝囝！！

有圈嘅就畫圈寫起 學過少少

多你一個好多 少你一個好少 加油

叫你淨係抄架文泡文都唔易啦！！！

去like 下mr Rogers 個fb page 得閒俾下like, 佢真係好有心

到底佢啲中文點學

屌奶媽 仲寫得靚過我

外國人嚟講 grammar 冇錯 好勁

哇點寫呀

Like RT comment左
佢有擺喺facebook呀
真係好有心

P

和你抗爭 我很愉快

Like rt comment

我啲字同醫生字差唔多

Thank You!

Me too
Thx 手足

繁體唔易寫 已留言支持!

出力到咁，點可以唔開個Twitter 多謝佢

我諗應該係搵人作...佢再抄一份

咁老師文采好好
佢好比心機

已retweet

上面嗰啲就係標點符號？我見寫到好長先隔一隔

真係要推 入去like comment retweet

寫得仲靚過我

有啲係vowel ีื็ิั，有啲係聲調符號่้๊๋
空格可以當句號，標點符號用唔用都得

多謝你既付出

屌你老母呀
我要食洋腸

一定會

D字好得意呀

寫得好靚！ ！

幼稚園筆蹟

手字靚過我

佢識中文？
好cute

辛苦了，其實外國人學寫中文字可用方格練下，自自然然做好個未既比例分配。

講真唔好以為廣東話好寫
話唔定都寫左佢成粒鐘

正解

啲字好cute

retweeted

感動到想喊

完全言詞達意

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

推 please RT and Like

咁ching你真係要練下字

Twitter 取代Facebook!!

sen?

好可愛呀

佢同Luke都真喺出心出力